你地屋企張床單幾耐換一次？

半個月會唔會太耐？

兩季換一次﹙夏天同冬天﹚

一星期

床單就兩個星期左右
但枕頭套就一定個個星期都換

一至兩星期一次

3個月 好乾淨

幾個月先換
但係枕頭套同睡衣一星期一次

三年

換床褥到而加未換過

心情好就一個月一次,心情唔好就兩三個月一次
以前有乾衣機果陣個個星期都換一次

無床單